GPA 對搵工有用嗎?

GPA 1-2.5 果堆都冇咩分別 求張CERT
GAP 3以上果D 搵工上黎會有咩優勢?
如果係ASSO同HD 唔升上U既話 直程無分別?
得FG先會睇? 做多幾年野直程理都唔理

其實啱啱過3都係 得2nd low，咁你話3以上有冇用

梗係有用啦
GPA係俾公司一個指標睇下你識幾多野
話GPA冇用果啲先係on 9
GPA係極度重要！

雖然GPA過幾年就冇人睇
但係第一份工會影響你之後轉到咩工

interview最有用
但無奈gpa影響你有冇得in

入場卷

睇科睇工啦

ENGINE?

睇，連FYP都睇

因為唔夠gpa搵唔到好工

5

u grad sec up係基本啦

無會點

冇點 有d大公司第一關screen 人係gpa姐

非專科，第一份工睇U 再睇GPA

GPA低連interview 都冇，你話有冇用

77

GPA高的確唔代表有咩大著數嘅.
不過話GPA 完全無用無人睇果班, 肯鳩定就係 GPA低到死hea 足幾年嘅正廢柴

Grad job同某啲行業就有用
建築業的話，轉工根本唔會理你gpa幾多

fg interview 先後就會睇啦
仲有如果報 master 可能都會睇
不過過咗呢個起步階段大部份工都唔睇 gpa 架啦
只不過係想講 gpa 低到仆街果班人唔好借呢個 post 打飛機啫

有啲工有用
有啲工冇用
喺度傾有定冇有乜意思啫
份份工都唔同

冇既話d 人咁比心機讀書為咩

做多過一年野既話
其實GPA已經無用

GPA只不過係搵第一份工既時候有機會有用
多數老細只會用黎做reference
有d老細直頭唔睇
唯一輸蝕既係
有d人太多人見 乜都唔識既HR唯有用GPA黎衡量你有無得見
入到房 只要你唔係衰到gpa 1
無乜人會理
老細/Interview panel如果係靠GPA黎簡人
咁唔洗佢in喇 交比個中五文員仔簡咪得

由第二份工開始
就已經唔重要
Job reference先係重點

利申:construction岀身